巴打覺得棍van定棍電單車難

有冇巴打兩樣都考左，有冇心得

26.. i guess

兩樣都考左
都係1take
好似棍van難啲
識左棍van揸電單車會覺得冇難度咁
最好van同電單車同一個考場啦
熟路啲 人都定啲 啲路試規則都差唔多

好似冇講過野咁 但我知掃桿埔排期一定係最快